「連登公登」東張西望單野係單親媽定係呀婆有古怪

正皮=單親媽
負皮=呀婆
輸左果邊要捐$100落樓主戶口

連登公投*

on9

因為冇得搬所以呀公跳樓
因為呀公跳樓所以都係唔搬
我有冇get錯

好慘

錄低曬個呀婆咆哮同敲野, 仲有同層其他人證供

仲有得炒車?

連登真係好多痴線佬，同個啊婆一樣，唔怪之得同一陣線

炒車既原因只有一個
就係cctvb幫條支那婆作故仔洗白

個婆婆大陸黎，自己諗

人地連返屋企都要睇cctv同叫保安陪喎，邊個逼邊個

問題係點解一路咁想走 發生左件事唔係更加應該想走咩

唔係好明佢爺爺跳樓自殺關隔離屋咩事？

2個都唔信，D女人好撚古惑㗎

女事主個爸跳樓過part其實我聽到一舊雲
即係點解要跳，同點解關個大陸婆事

估個癲婆成日嘈 成日嗌 敲牆係真有其事
而個單親媽媽想佢收皮
想搵位入個呀婆
本身都覺得單親媽媽好慘

但聽到佢講咩老豆自殺係因為呀婆咒佢
就覺得真係冇野搵野講
搞到覺得佢講嘅野都唔知有幾成真幾成假

鳩估：
呀婆係真有滋擾其他人
但單親媽媽都加鹽加醋屈呀婆

阿公跳樓關對面阿婆撚事

留名

有冇片

咁多人睇東張西望?

單身媽話因為有個痴線婆係度所以叫佢老豆唔好上黎探佢，啫係少咗聯絡，之後老豆跳樓死，佢就自責冇同老豆多啲溝通，咪再拉埋痴線婆一齊講囉，點解會話唔明點解

美東邨樓齡新, 市區, 10分鐘步行到樂富地鐵站, 名校網
可能調遷派嘅單位唔及原本好, 寧願等派下一次
搞到咁大, 似係想逼走啊婆, 多過想自己調遷

比個新單位唔啱心水？

隔離forum話可能係新裝修搬入, 好校網, 又係市區, 所以唔想走, 因為俾一個新單位你又要裝修一次, 單親可能無錢, 所以想阿婆走

Pish

比正皮果d可以入數

無親無故又有精神病，毒撚既將來就係咁

白卡婆

阿婆話驚夜晚有人姦殺佢

支持單親媽媽

吊 負皮直線上升

點解要人地去接納個呀婆cls

左膠搞到人咩都話歧視

遲左返
單痴線婆搞成點?

睇完阿婆都幾撚肯定阿婆有問題

樓下放電電佢

阿婆要調嘅新屋同單親媽要調嘅新屋
又係同一個屋邨

自己踩到張地氈甩膠

其實佢講野好正常，
但有被害妄想症自己都唔知
真係要夾佢去睇醫生

如果你咁都睇唔出係阿婆精神有問題
你認知能力好有問題

驚門鎖比人爆
加條鏈唔會比人剪

溝埋黎做賴尿牛丸呀笨

睇完明白點解自殺未

根本夠料告恐嚇，等官判入青山，但差佬唔做野

一睇就知個啊婆係痴線
真係會有日放火斬人

對面個個阿婆就肯定痴撚線，想搬都正常。

不過公公跳樓好似唔關對面個阿婆事呢單咁都入佢數，有啲夾硬。話驚危險唔俾公公黎探佢地母女，所以公公少左人關心就跳樓，咁點解佢唔可以主動去公公屋探佢關心佢

未

單親媽老豆跳樓關個阿婆咩事？
我係咪睇漏嘢

同埋點解佢老豆跳樓佢就唔搬
個邏輯係邊
講到阿婆堅恐怖但有得走唔走

跳樓嗰個係單親媽個老豆，住第二到的。
想問你睇完理解到點解佢老豆自殺未?

2邊都有問題
講到自己住得咁危險都拒絕搬新單位...就係因為有白事要做?
咪玩啦,單位唔啱心水吧

有得走唔走
想留番係新公屋到
肯定派個到係舊邨唔岩心水
老豆死唔關事都拉埋黎講
啊婆有病還有病

被迫害妄想症

阿婆係真癲
但個單親媽都奇奇怪怪
自己老豆都唔係住果間屋
自殺死左又賴落阿婆到？
之前房署俾左新屋佢又唔要

佢講過話個阿婆成日見到佢老豆就話佢過唔到7月14
最後好似話7月14定7月14前自殺
不過都搞緊調遷
咪暫時搬去老豆到住一排
之後有派新屋又話搞白事唔要
而家後悔所以搵東張幫手睇下可唔可以派多次？

阿婆跑得快

可能新單位 位置唔靚、格局唔靚 etc.，所以唔搬，想搏第二次分配。

implication: 佢覺得目前單位其實都唔係咁危險,可以住多排等2nd chance。

其實肯俾你搬已經好好，大把人輪緊，見你特別case先俾你打尖，唔通俾你慢慢揀咩 唔搬即係唔危急啦，咁就排返大隊啦，到時三次機會慢慢揀

係囉，仲有人拉埋去迷信度講我真係r爆頭

lm

why not both

有無講個呀婆點解釋成日嘈黎嘈去？
唔記得睇

個啊婆老公死左
啊媽驚啊婆當左啊公係佢死鬼老公
驚啊婆會對啊公做唔知咩
所以啊媽叫啊公少嘅黎因而忽略左啊公
啊公唔開心先跳樓
咁啊公死左有好多野搞架麻
邊得閒兼顧埋搬樓嘅野

屌屋企附近住呢d人真係好慘。。
唔係話要包容，係你真係影響到我既日常

自己阿婆獨居，樓上又係有d痴線佬半夜會敲牆敲野自言自語，乜都做過，但警察永遠都係個句，佢地睇唔到就捉唔到

個單親媽都可能因為校網而唔搬

打和啦一齊大愛包容

校網
新公屋
搬好左

又唔係我錯點解唔係呀婆搬要我搬
比著我都會咁諗嘅

成日見到東張西望post都講到好精彩好懸疑
但又冇片又唔想特登上cctvb個網睇

但認真講
點解要冇問題既人搬 而唔係有問題既搬？
即係 大陸人湧入香港
唔通要香港人移民而唔係阻止有問題既大陸人？

無錯,我個邊都有個由朝到晚,不定時係窗邊大叫1506有人打人呀,返夜朝早收工返去訓教又叫,返早夜晚訓教又叫

因為原本個阿爺成日會上來同孫女玩，但個阿婆係度搞住驚阿爺有危險，加上個阿婆講啲咁既野咒佢地，所以叫阿爺少啲來，唔排除個阿爺1）聽左話過唔到七月十四而個心有啲un住un住，自我實現掛 2）會亂諗野 點解個女叫自己唔好上來 3）老人家少左同人聯絡個人易亂諗野
所以我睇果陣都覺得阿爺死係關個癡線婆事

而點解連登仔覺得唔關事，因為佢地係企係自己角度出發，覺得「人地up兩句 彩佢都傻」/「你地你事，又冇證據係我逼你」
但冇係老人家角度諗點解

其實好明顯係精神病 唔醫唔會冇啦啦好架喎

個阿婆明顯唔正常

但係唔肯睇醫生冇得迫

有少少常識都知阿婆有曬精神分裂病徵，都唔知有咩好投

雖然姦殺 放電 偷睇佢沖涼真係笑左
但佢呢d妄想被害症失常起上黎可能一獲熟
好同情單親媽 一個女人仔帶住個女
住係個癲婆對面真係精神轟炸黎
仲要個癲婆特別憎鳩你 一個唔覺意都嚇鳩死你
死返大陸癲啦條呀婆真係

其實精神病人應該要困一世，成日講要包容、重投社會根本就係廢話，計時炸彈一樣！最慘係無仇報

唔做野遲早出事，個阿婆好明顯有事，已經攞刀話要斬人，tvb報晒出黎，如果出事房署同上電視個區議員一定走唔甩

人地缸瓦 我哋瓷器喎 佢斬人入青山小欖家常便飯 我哋報復呢 又入去坐嫁喎 點都係癡線佬贏

睇完片緊係廢老啦

根本就有精神病

70幾歲驚比人姦殺

屌連登仔都冇咁重口味啦

有三次機會，三次都唔啱心水又可以再重新申請調遷，到時又有三次機會

屌你班粉皮係咪盲撚咗
都話撚咗單親媽媽自責自己忙於處理調遷疏忽咗照顧公公，間接令公公自殺 從來無瀨落條閪婆到

點解斬人又係房署 係區議員 唔係police 唔係街坊

唔知佢係申請邨外定邨內調遷啦，邨外就一定係舊邨（通常都要先睇精神科醫生先，醫生肯就交埋畀社署醫務社工處理）

邨內就較易申請，所屬屋邨辦事處肯就得（有啲要求精神科醫生紙，有啲普通科門診甚至中醫苦茶藥單都接受，唔同職員係可以有好唔同嘅做法）

個女人本身睇落都似辣女人 都唔夠啊婆嚟

搵人打阿婆一身
打到佢驚打到佢怕
打到佢唔敢再搞其他人

講真既然知道個住户有事就直接送佢去青山，又要慳個d錢唔去照顧佢地

連登仔講就口響

到真係阿婆攞刀對住你門囗，怕唔係連人地條鐵鏈都會比你發到盡，叫春話整到失眠又盛

好多年無睇過東張西望，乜依家搞到懸疑片咁款

呢個呀婆好明顯思覺失調⋯⋯

有無人係住呢幢樓？

好睇過愛回家

其實個阿婆由頭到尾都冇針對過呢兩母女，佢只係覺得會有男人搞佢咁啫